認真再睇五大訴求，到底有幾多會找到數？

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
中共應該無得避要承諾撤回，日後再拆件上市。送中法原本目的係大陸公安可隨意在香港執法，大方向一定做，改個名稱或者推遲一年半載，監控同武力都ready又再推

2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
無可能，再講，留你班友打官司、上訴、眾籌…可以慢慢拖散民憤又燒乾你買gear嘅錢

3. 撤回612暴動定性
呢個尚可以，定性好閒，只要公安增加在港執法能力，咩定性都可以俾你。佢隻手入晒黎之後，唔駛罪名都可以拉返大陸打左先算

4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會

呢個較大機會發生，因為黑警已失去制衡，特首都管唔住佢地，所謂獨立調查委員會係一條新狗帶。前排先至有巴打話解放軍呢期集結在深玔又拍片，專登用廣東話講「後果自負」，有一大半係拍俾黑警睇的。委員會唔會真係為民請命，主要係將黑警權力重新收返入中共手上，檢控一兩個殺雞儆狗，而且成立委員會，示威者應該有一大班人中計收貨，一石二鳥。

5. 立即實行雙普選

中共講到明雙普選形同港獨，點會肯？再講，基本法一早講明最終有雙普選，由1997年講話2007有，走數之後又變成有篩選袋住先，中共走數走左22年啦！今次俾普選你都只會係假貨，即已經部署到親共派贏硬，到時就俾你班傻仔爭餅碎。過去10年香港反對陣營沉迷選立法會，為左9萬6又話呢個係鬼果個係反骨仔，最後爭取到乜野？咪又要16歲妹妹仔上前線挨催淚彈挨警棍？

我個結論都係放棄「訴求」，改為爭取獨立，獨立左上面五點都搞得掂。

push

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

其實罷工最有效果，唔知呢關衝唔衝到

再推

只要團結 唔好袋住先就得

團結做d乜野先？現在5大訴求有d已慢慢過氣，獨立委員會找數你仲驚。叫普選即係請中共厄多香港人一次

agree 認同
我地無謂再呃自己
支那要比一早比左